一定會狂升到大家唔敢買熊先會跌，仲有排升

大家唔係唔知嘛？

樓主入左幾多牛？

貼圖睇下